減你人工 逼你自願離職 有冇犯法?

垃圾公司通知期成2個月
成日比埋晒啲唔合理要求要我做
放假仲要order我做公司野，
限我幾點前要做好，
放假工時仲長過平時返工，
已經feel到想逼我走
有日仲出埋聲話會要求公司減我人工
比唔撚出2個月人工炒人就咪寫2個月通知期啦

究竟佢有冇犯到法?
我有冇得cap佢對話勞工處告佢?
如果我hea住做，成日「唔小心」做錯野，洗唔洗賠錢?

打上勞工處下問準確啲

依家睇返
當初滿懷熱誠做到隻狗咁
返屋企繼續溫「公司」野
溫到每日訓得5，6個鐘
真係好撚戇鳩

老細根本唔會睇到你幾努力
剩係睇到你做錯啲咩

我DNLM呀!!!

聽日逼鳩我提前成粒鐘要埋位開工report所有進度。

屌你老母呀!
想玩野既我就同你玩飽佢!!

減人工係要雙方同意
你唔同意 佢有權炒 不過佢要跟足合約賠償

你返咗幾耐，如果唔耐，就請病假慢慢玩

Fg ? 比人呃下 攞個經驗

做左幾年野的話 你都幾撚On9

公司規定做夠某個月先可以請SL,AL
否則全部當事假，但照扣假數

fg啦 diu 睇返當初自己都on lun 9

想走就hea做準時放工啦 又唔係唔做佢唔得 記住返工係為左自己唔係為左公司

拎左個經驗
第時操鳩啲後生用

比啲信心 前景啲後生
佢哋就會博埋個狗命

我上司好得意，成日磨滅我信心

就係想知佢比既野你做唔完，或者做錯搞到成個project要delay/failed，會唔會變左合理理由唔賠錢炒我

勞工處熱線: 2717 1771 (1823聽)

減人工=要改合約
改合約要雙方簽名
你冇簽名=你唔接受減人工

即刻覺得贏左

開名啦

如果係咁佢比既野根本你冇可能放工前做晒就即係算玩你啦 認真 佢可能會咁樣炒又唔賠 所以你見唔對路一係直接玩野唔做等佢炒 一係自己走

應該唔得...要根勞工法，你打去問下

屌
係我就趁個大佬貶眼偷映佢
佢成日放工前先比堆job我做,
肯定做唔晒，但唔做晒又會影響晒成個項目
逼住要ot

公司識玩，捉你錯處即炒唔使補水

唔可以單方更改顧傭合約
佢可以炒你 但唔可以迫你減人工
如果計日薪 開工不足都係當解僱
佢要比足通知期或代通知金

SL 有醫生紙就有得放
不過有薪SL要病四日以上先有